知唔知點解香港咁多豐胸廣告？

屌，因為啲女人都無波

我有e cup

脂肪波唔計

圖呢

我world cup呀收皮啦